經典音樂台 IV ^ᴗ^

繼續

是日梅姐生忌
梅艷芳 - 飛躍舞台

嗨薑兄我都黎一首

哇阿萬梓d歌

梅艷芳、李中浩 - 邁向新一天

諗起偶然 @18:00

陳慧嫻 - 痴情夢醒

另一版本：藍戰士 火種

貼返啲好耐冇貼過嘅年代
鳴茜 - 情懷

鄧麗君 - 一封情書